呢隊拜仁係咪可以宣布冠軍了

究竟係巴廢定拜勁

why not both？